{笑撚死}Savehk藍屍領先国家率先進入內循環～

話說尋晚連登有人發起出征report savehk
點知俾入面d藍屍恥笑係白痴仔

但經過各路手足們幾個鐘努力後
雖然都係未收到呢個18萬人集中營皮
不過成功令admin笠水轉private gp
領先國家率先實踐內循環

既然咁振奮人心,梗係唔好俾佢停
趁美國清潔網絡焗google,facebook歸隊
我地呢d賣国賊當然要緊隨咱們美爹步伐

一齊開行turbo逐步瓦解藍屍網絡力量
至少將佢地迫返入同溫層回音牆圍爐

係滅你聲又點阿柒頭
擁護極權學咩人要言論自由

而是日challenge就係

👻藍屍第一大page港人講地👻

舉報理由:仇恨言論or垃圾訊息
照舊report完記得搵其他人一齊port
最好就share去facebook d黃大gp啦

———————————————————
勿做freerider淨係坐係度等國際制裁
kol100同呢d閪page禍害幾大大家都知
日日洗中老年人腦搞到家嘈屋閉,社會分化
自己長輩自己救,抗藍疫要由根源堵截

Pishhhhh

[至少41名手足上庭！] 8月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

推下

弱智樓豬跪求IT巴絲教路
點整YouTube電腦版嘅report channel link

俾手足們唔洗開電腦用手機都report到kol100

lazy

做乜開兩個post？

Report阿

你追下前一個post就明

錯字

真·傻豬

Save HK真係變private group?有無內鬼可以verify

推

俾藍屍講中真係白痴仔

已有線人報料

推得

你甘心咩

伐伐

腦腦

聽講仲喺度

push

消滅奶共狗

0ush

你我有責

Tui

推

#HKisGB

推推推

寶寶

一邊call一邊推真係好攰

係咪叫我

有冇人幫手去fb on9 gp,巴絲gp度吹雞

PISH.

Yes

分身不暇

幫推

熱開中

我都要置頂阿

見你喺tvb po賣廣告啦

另一個寶寶

我推住先 你去班馬

寶家軍

大包圍亂paste

done

街客量不如預期

是日電台

[至少41名手足上庭！] 8月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

Push

Pish pish pish pish

搵其他人一齊port

內循環

十四

支持內循環

Unfd啦 或者睇下佢係咪好耐無用fb

P

內鬼可以再report

我都係

藍屍返去內循環食屎

Poshhhhh

衝阿

好多都深黃

係咪食花生?

我見有幾個深黃fd都fol咗777

范巴

間諜啫我諗

咁我估係後者 好耐以前唔知底果陣讚好過 跟住又無留意 叫佢哋unfollow翻就得

檢撚左

我引左隻藍絲入黎
高興乎

好

應該係想777一出po就屌佢啫

我又黎啦

希望係

推 已report

推推推推推

一邊follow一邊report

應該係

之前黑警30萬thx個次tag咗成廿個叫佢unfol

最近香檳真係開個不停

收佢皮啦

推！！

上唔到去

隨call隨到

十一

賣下廣告香檳

呢個反應冇可能做低40幾萬人嘅page

pp嘅po有隻自稱「中立」支持政府嘅「五毛pr分化拉」+睇機場特警

YT戰線

推 收佢老母皮

hard to say

以前最多影響力嗰陣時都唔得

係咪之前個隻

我見到幾個黃既朋友like咗

如果有尋日灌777 page嘅人數應該咩page都頂唔到

唔知而家唔夠人講就話我眼訓
分分鐘係死番SaveHK

Tag佢地unfol返

推啊

推！

好想做低陳穎欣個channel

今日見到呢個

Pompeo BB

阿豬

唔怪得揾唔到

推行動po

明明正皮衝得幾快點解頭十都上唔到

Report完叫埋其他人report

推 除左report 大家都幫手做下Twitter 國際戰線

Shared

點解Speak our Hk 都可以有44k like

Done

Tag佢哋叫unfollow

:~

好似由14年開始儲落,其實唔算太多

閪門敬好似多sub

Push下

支持你的行動
但可唔可以唔好自嘲美國係爹

我㩒去messenger再㩒個人檔案

gogogo

佢地兩個同華記都冇廿幾萬
但條臭閪d view仲勁過閪門子

好多都係bot黎

Ya

學下Gphone style 姐

成班文盲睇圖啱佢地：圖解內循環

Save HK不用客氣 拿去拿去 happy share

同埋好多花生黃絲

Done 大家出力舉報丫！

pushhh

reported!

好多精蟲上腦廢老睇

係黨鐵不下一次見到廢老睇

佢嗰啲係死循環唔係內循環

死入內循環一齊死就最好

pish

你好勁

唔好再抬舉我喇

真係耐力驚人丫麻

up

Lol

以前推tvb練翻嚟

Report!

記得report

美國幾時制裁世衛總幹事譚德塞?

左膠等陣又嘈

DKLM 㩒入去有成13個fd like 左
等我unfd曬佢DLLM

幾時開波集中report？

721

唔可以冇佢份wor

Tvb多得小馬佢地改革成功

Now

真 依家唔洗推得咁辛苦

Report

條力架可止要制裁直頭要死刑

我試咗，但會有啲麻煩。

1.先用desktop去藍絲channel, copy 條link
2. post 條link上嚟，請大家用chrome incognito tab 開條link (咁就唔會彈去apps)
3. 用incognito tab會帶你去desktop version, 之後就可以click about
4. 呢既時候你唔會見到有旗,因為你未登入
5. 登入返就可以red flag report channel

其實最麻煩係要登入一次先可以見到旗，但暫時得呢個方法。

推推

制裁都夠玩
Ethiopia咁窮
又用美金結算
被美國制裁已玩完

既然多咗街客 我翻去推下tvb先

辛苦哂淡淡

report了

唔洗同我客氣大家都辛苦

已舉

呢啲page唔單止洗腦
仲令人癲倒黑白 變黐線佬
例如所有媒體講嘅都係"假" 係"黑記"
只有大公文匯/唱好支那嘅報導
先係"真"新聞

用Chrome incognito tab

我睇教學用incognito mode好似去到直接report個頁面,等我試下

垃圾fb永遠都彈去Safari
忍咗好耐先揾到依個方法

reported

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

lm

大家好波

做藍絲就咪撚用美國facebook啦

仲有youtube

有時間幫手推下Po
中共種子包裹單野而家仲有冇下文？

叫埋其他人一齊report

push'

諗起舊登曾經有段日子會出兵攻打其他論壇
估唔到今日又再出現此情此景
不過今次行動意義同價值都不可同日而語了

已report
勿做free rider

Pish

依家先係最需要出征嘅時間
可惜大家好似無心戀戰咁

拉埋其他人一齊

唔好彩開po時間撞晒姐
擇日再戰

仲諗住尋日咁成功乘勝追擊

又返嚟

推一推

I’m so lonely

國務卿

不過伐伐同庫仔真係好相似

我估唔到佢地兩個溝通到

藍甴

why

根本D page係中共整出嚟

都話啦

佢地一個比較serious一個勁膠,但意外溝通到

個對話好奇趣

所以點可以唔趁機做低佢d文宣機器

冇衝突㗎喎

兩個都好無厘頭

但佢地離奇地夾喎

佢以前扮毛毛為咗引人過去鬧佢再推po

Reported

庫仔?

伐伐講野我好多時要睇2-3次先get到

Yes

如果有簡單啲既方法應該多啲人做既

奇人異士

求求

me too

Dr.求岩岩研發成功

Kol100死期將至

玩膠正常嘅

this is lihkg

Google 又改咗youtube report機制

寶家軍資訊科技部

幾時有啊

好好奇佢現實係咪都係咁講野

呢個都算係tvb 線分枝，不如問下小馬有咩標題

Reported and Pushed!

應該唔係啩

Pishhhh

咩賣國，係愛國，協助愛國團體回歸國產圈子

玩完

勁多外國人屌youtube對mobile用戶勁唔user friendly

今日成立,暫時得求求一人團隊

曱甴藍屍堂堂正正撐警都無膽

廣告商就user-friendly喎

加油

有冇人可以同我講下組織框架係點樣

洗版

要問救世巴

我都覺好多冇咁嚴肅既任務可以參考tvb模式

油油又激親人

我推

agree

上次法庭用完之後劣評多到

但上到熱門

冇啦，油油喺連登冇立足之地

垃圾google

法庭係認真野難啲既

你係部門阿頭你可以招攬人才

不過clickbait唔一定膠

頻率一樣，比佢地兩個笑死

大家唔好忘記港人港地仲有app
要report到佢收皮！

應該搞個前期行動搵咗奶茶幫手先
最好配合埋有人去信google/叫外國幫手施壓

一定要一舉剷除

又係

小馬King jer mode救咗tvb線

法庭應該只可以sell回憶同煽情

同埋而家連登係咪多咗中年人用？可以試吓target佢哋

佢隨時可以立足係我身上

中年人？

連登亂世上終於遇上對方

唉

收到個page皮就搞佢
不過好似唔多人down咗?

唔知呀wfh多啲時間掛

邊part

嗰個係舊登呀嘛

唔好理
搞咗先

舊登個班係藍屍喎

Every part

消滅於萌芽階段

冇野啦

唔係嗰個係熱狗加藍絲

Diu

如果真係多中年人或者銀髮族喺度，咁正經標題應該容易啲上去㗎嘛

你啱

定係佢哋都畀蘋果同東方養壞咗呀

資訊科技局局長

、

為咗救藍絲長輩 已舉報

以前有冇見過steve jobs呀

叫埋其他人一齊舉報

擁護極權學咩人講言論自由

見過Carrie Lam阿我

乜咁唔好彩呀

點解我搵都搵唔到Savehk 個fb page
有冇link比我report

有十幾個frd follow咗港人港地

國際級罪犯喎

尋日admin笠水轉咗做private report唔到

做得好！思想清晰
言論自由嘅權言，唔使對唔專重言論自由嘅極權實行

難得既機會

家寶何在

禁左入去原來有d mutual friend like 左
即刻話比其他friend 知杯鳩佢

呢個page黎得萬幾人
Gp係主要塞18萬人

法庭po?

Tag佢地提佢unfol先
好多人食花生/早期like咗

佢地好鐘意話:咁樣就係民主自由咩

心諗你反個樣野又要享受個樣野?

原來佢潛咗

今次可能並非檢舉問題

private會連page都search唔到
Fb

我地要搵人入去D轉咗PRIVATE嘅藍屍GROUP做臥底，
收集情報，等待時機爆大鑊

仲有幫港出聲,雖然入面唔係好多人

推
一齊做

已潛入Save HK

行動post!

多謝大家,唔洗再推呢個po
是日任務完結,尚未成功
儲氣做下一round任務